%
% local-rebinding.tex
%

\subsection{Tarea \tqq{LocalRebinding}}

\begin{itemize}

\item Datos de entrada: todos los entornos.

\item Datos de salida: todos los entornos.

\end{itemize}

La información relativa a las entidades locales se trasvasa de los
viejos entornos a los nuevos. Se examina caso por caso, para que la
información introducida en los nuevos entornos utilice los nuevos
identificadores cualificados.